沙b走先 我幫你頂字班顛狗

樓主有義氣

樓主高質曼迷

唔想見到rojo

10角ching摩寧

有村架純是女神

jor ar

閃水先啦

十角清身體典

禾矛野京

未死得牙

我地掩護你, 快！

我幫你call左漁農署

樓豬義氣囝囡

貢有2氣

ching近況好嗎

巧

樓主好波

諗通啦
樓主特登開我名引獌狗屌 扮好心

小人之心度君子之腹 。。。

屌你牙
邊個屌你我屌爆佢老